建議咬老綜嗰班要強制在廚餘回收工作。

每月要指定至少工作時數，每個咬老綜既做完野又可以拎走啲有用廚餘，唔錯，好過養賴咗班人。